# Motive
## Metadane

* Nazwa: Polityczna Okazja

## Krótki opis

Pojawia się okazja, by jakieś wydarzenie przekształcić we wzmocnienie jednej ze stron, lub osłabienie innej.

## Opis

Pojawia się okazja, by jakieś wydarzenie przekształcić we wzmocnienie jednej ze stron, lub osłabienie innej. TODO.

## Spoilers
